列根號官兵與民同樂 訪小學與港生食月餅整燈籠

正訪港的美國航空母艦列根號的十多名官兵今天上午探訪跑馬地寶覺小學，與校內小學生交流、玩球賽，又一同製作紙燈籠及品嚐月餅。有官兵稱是今次首次訪港，很期待今晚去觀看舞火龍過中秋。

美國核動力航空母艦列根號及驅逐艦查菲號正在訪港，艦上300多名官兵在港期間會參與各種社區活動。十多名男女官兵今天上午探訪跑馬地寶覺小學，與校內小學生交流。官兵與學生組成混合隊伍，玩互相擲球的比賽，各官兵雖然身裁比小學生高大，但要接着他們全力擲出的球也不是易事，雙方都玩得十分投入。

官兵之後又分組與學生一起製作卡通燈籠，用膠水及畫筆為燈籠加上裝飾。官兵都說是第一次造燈籠，覺得十分有趣。最後大家一起吃點心，其中當然有傳統的月餅。

有官兵受訪時表示，今次是第一次來香港，今晚會去觀看舞火龍，相信會非常精彩。他們都知道中秋在中國傳統中象徵一家團聚，他們要長時間在艦上服役也掛念親人，但在旅程中也可經常用視像通訊及電郵等與家人保持聯繫。

但由於官兵身份敏感，說話亦非常謹慎。有記者問他們對剛發生的拉斯維加斯槍擊事件有什麼感受，他們即時封口，只說不會置評。對於何時離港及下一站目的地，他們也不願透露。

美軍來了⋯⋯

go_Navy 巴打有無隨行 ?

外國勢力,要殺校

唔係中國人，不了

有無封左方圓兩公里內嘅路

美國

美帝
不過點解成日炒船

頭先行左去青衣睇，隻艦真係好大隻，行到中途已經見到
遲啲出埋福特級仲要更大隻，支那真係玩完了

因為轉左用xbox手制

Nigger

問人有咩感受嗰個係咪吳幸美嚟？

食燈籠整月餅

小學生好大波

唔撚洗航空母艦支那都玩完架啦